# 002 Objects and Types

## В этой части мы рассмотрим синтаксис C# с точки зрения ООП программирования. В этой чести основное внимание уделяется наследованию и полиморфизму. Часть посвящена тому, как создать иерархию классов и как полиморфизм работает с C#. Мы также узнаем, что все классы в конечном счете являются производными от класса System.Object. Также поговорим об upcast и downcast и связанные с этим понятия. И на последко поговорим об абстракции. В C# она представленна абстрактными классами и интерфейсами

### План занятия


1. Типы наследования. Что такое наследование?
2. Реализация наследования
    - Upcast и Downcast
3. Модификаторы доступа.
4. Абстракция. Абстрактные классы. Интерфейсы.
5. is и as операторы.
6. Класс Object
